gal改動畫黎講 灰色的果實系列算唔算比人嚴重低估

前傳連第一二季加埋廿幾集
女又正 支線主線分明 故事吸引
男主表面學生實際係受過訓練既特殊部隊
d角色個個背景/過去都係大大鑊
第一季講下日常溝下女埋下伏筆 幫下班女
第二季結合前傳一次過爆發曬劇情
輪到後宮團幫主角
同一般屈機男主有小小分別就係男主既屈機係慘到仆街既經歷捱翻黎

btw d hcg真係好撚正
基本上有身份證都有得比主角屌

依家先黎吹奏

食屎啦天衝

關事既咩
好少見人提gal改動畫 仲要係做得好睇既

灰色Phantom Trigger繼續擔正敬請期待

睇完佢點改Rewrite
不鳥

灰色Phantom Trigger原作我未接觸過
咁又唔會打定輸數住

前果排先有人吹奏左次 好似係

我少上動漫台
真係唔知

識貨
呢套gal 改動畫算係近年比較高汁嘅一套

周防天音

我記得有幕係自慰

漫畫版有無刪減扑野

係呢幕遲幾秒的事..... .....

冇

的確幾正

有啊 我意思係話
漫畫版 有無刪減既 扑野

中文真難

記得動畫好似有暗示同家姐扑野，定我記錯

唯一記得第一季最後天音崩到仆街

我都醒唔起

係幾好睇

你意思係
漫畫版有 無刪減版 既 扑野

咁就快鳩d放出黎啦

題材幾另類
男主個格似司波達也 但慘d

老老柒柒我覺得佢好過大爺

面癱 無敵
不過就故事豐富好多 圓滑好多

漫畫人

Link啊 屌 快

係

神父覺得仲有邊套gal改同佢同級或以上

黑長直條線縮到得一集笑出聲😶

steins;gate

偽戰場原

睇過仲有冇

同級別就冇 但係夠胡鬧搞笑on99就有套
請認真和我談戀愛

灰色的迷宮有講佢地細個一齊沖涼又打茄輪
灰色的樂園係艦上重遇之後雄二拉走一姫畫面一轉一姫坐左係度拉返好條衫帶
有集Sp係佢地細個玩扮醫生護士
真心灰果系列幾好 畫靚女又正

真劍戀愛同斬赤同結城友奈同作者😌

快d啦屌

快d講係邊套同邊集啦 搵唔到啊

屌你講site有閪用同冇講有咩分別, 集數頁數呢

同家姐扑野真係冇得頂

做乜鳩，套野咪就係灰果

你睇佢個名先啦

btw動畫一開始有bad end d圖其實咩意思

無lol
沖涼者

天音

漫畫幾好睇
半h漫畫風唔差

依排好似少左d gal改
早幾年季季都有1-2套

有出嘅，不過係杯麵番
而且Gal改堆BD通常唔好賣

galgame入坑作

[嘩架系]個套呢
睇完,全無意欲玩佢隻game

師父呀QAQ
師父大愛

但係好似冇黑長直h

wagamama我有玩
其實唔差我覺得
只係個動畫唔知做咩鳩

除左個妹個個都巨乳

今季其實都有套'野良與皇女與流浪貓之心'嘅gal改動畫
不過又係杯麵番所以完全冇人開po討論啫

畫風夠正

gal 改黎講算係咁
除左女主冇咩存在感之外..

天音好重戲份喎

唔係由美子先係女主咩

下 唔係一姬先係咩

近年都冇乜gal改動畫
越出越少

其實係唔敢出
一改爛就係咁先

行邊條線總會有其他人物嘅支持者唔gur
好似戀選竟然用最少人like嘅青梅竹馬線
少女騎士物語最後邊個都冇揀
蒼彼直頭變咗競賽動畫 男主角可有可無

當年純白交響入左半條女主仲一齊沖埋涼
突然180度直入學姐真係精彩

如果gal改做到好似聖誕之吻咁咪幾好

學姐

呢套整到好似玩game load番入個人線之前嘅save咁
每個角色都有自己嘅Ending
又唔會得罪任何一派嘅fans

蒼彼粉絲表示動畫十分正 ，夠熱血 ,又有黑化，唔明點解咁少人讚

利申：無玩game

天音嗰個故事 睇到手心出汗

所以咪擺到最尾做壓軸
篇幅都好明顯比其他女角長

因為根本就係主線既前置黎

到而家淨係記得short cut同air kick turn